吊那星 個座頭坐能左4個保安係度

平時得個廢伯係度中眼訓

封20蚊, 不過分4封

屌，一個㩒開門制一個開門
另外兩個企喺隔離鞠躬

唔會派俾平時唔見人/唔開門嗰啲

年30就咁？

要練習走位
聽日要一、兩個鐘轉一次綱位

年一至年三真係返16碼

勁能到

放一封放枱面由佢地搶

派4份大公比佢地

其中一個係樓豬

爽手啦 唔係唔比啊

戴住隻假撈都要比

假撈都係撈 比左先講啦

Su膠25聯盟

樓下好撚懶，一日都唔蝕俾你
聽日先開始開門鞠躬

我哋大家都係俾逼

😆

人地爭到要投暗標先買到呢個時段

仲要係平時見都未見過既

平時同佢打招呼都扮睇唔到

兩個開門 一個講祝賀野 一個遼客吹水